強制檢測你問我答

老闆趕咗我走

咁有冇糧出

今日先月尾喎Ching